###ApiGateway
Выполняет следующие функции:
- проксирование входящих извне запросов на внутренние микросервисы;
- swagger интерфейс ко всему api платформы;
- кэширование некоторых ответов, содержащих редко меняющиеся данные.
